有家長指教師質疑 軒仔耳塞擦膠造假

【本報訊】疑遭同學掌摑、篤眼及鉛筆插耳欺凌的7歲小一學童軒仔（圖），上周六接受手術取出右耳內擦膠後仍在家休養。軒仔父母昨晚接獲副校長通知今早返校向她交代事件，她指無論結果怎樣仍會安排軒仔轉校，並稱軒仔近日情緒好轉，但保留向校方追究疏忽照顧兒童的責任，並考慮循民事索償。

有家長指教師質疑造假

軒仔就讀屯門中華基督教會何福堂小學一年級，本月10日他稱遭同學欺凌，軒仔母親昨晚稱一定會安排軒仔轉校，而軒仔雖「聽嘢仍蒙蒙哋」，但日前醫生檢查發現其右耳鼓膜無受損，而且兒子近日情況略有好轉，失眠及夜半驚醒情況減少。由於軒仔無上課多日，母親指稍後待他情緒平復會給他做補充練習。

本周一軒仔父母出席學校的家長教師會會議後，直斥校方耍官腔，他們指上周三帶軒仔見家庭醫生時對方指軒仔有被欺凌徵兆轉介見臨床心理學家，軒仔期間透露被同學用擦膠塞耳。軒仔母親稱，兒子曾向訓導主任表示被人用擦膠塞耳，但對方稱會處理後便沒下文，質疑校方拖延。

昨日有該校其他家長致電電台節目指，事發後有教師質疑軒仔稱被塞耳不可信，該家長稱子女承認校內曾發生欺凌事件，對象主要是較乖、較文靜學生。

立法會教育界議員葉建源承認校園欺凌難處理，特別是涉及年幼學童，因事發時老師未必在場，但強調今次事態嚴重，值得關注。

我屌你老母呢間學校所有校長老師冇一個係無辜 ！落一萬次地獄都唔過份

垃圾教畜落地獄

垃撚圾

屌你老母造假都講得出

留名

十成十係

應該係家長爆料指 老師質疑擦膠做假
唔關講嗰個家長事

btw 老師校長冇一個係無辜的

母親指稍後待他情緒平復會給他做補充練習

唔好咁啦

成間學校正仆街 幾時殺校

仆你個街

人地去睇果個醫生有名有姓夾左粒刷膠出黎
你班賤種家長教畜懷疑既敢唔敢開自己名？
呢班賤種d仔女大左一定咁樣對返你地
到時睇下邊個又質疑你地造假啦賤種

佢塞粒嚟睇下

睇定啲唔好炒車

個標題做乜鳩
家陣係班老豆老母都覺得學校有問題

即場示範唔該

PHONE IN節目...分分鐘係校長搵人打上去

其實個標題可以分得好啲
有家長指 教師質疑軒仔耳塞擦膠做假

上面班人無睇內文

比人屌小陣都唔得

比佢FAKE左 蘋果岩岩出左校方報告話無證據話塞耳插眼

樓上做咩...個家長只係話學校老師質疑，而且佢都話佢個細路都講學校有欺凌，都無講佢認同個老師

教畜